點睇呢排駱xx係咁吹風想立23條

早排已經有一次,搵埋班人大代表一齊搞咩網上視像論壇吹風話要立23條
跟住尋日又一次吹風

利申:唔記得佢全名

最有效打擊黃圈方法, 就係立23條,
將自稱黃絲定性為叛國行為, 黃圈整體立即瓦解

23條=邊個同外國有聯繫就係叛國
人權法都收得皮

仲有想立功

可能就快有戰爭

三毛陳文敏話23條系偽命題😡😡😡😡

陳文敏：無需要立23條，現行條例已足夠應付國家安全

比較想知會有人so佢?
黎黎去去係得從政/藝人而非常親中果班會利大於弊,對於大多數富商同本地精英黎講都應該會好抗拒,上年就係前車之鑒

我急不給待想玩玩了

送終條例佢地好多[自己人]都陽奉陰違,何況23條,佢地真係咁有把握

美國會取消關係法驚閪咩

唔可能

有機會想打台灣，所以中國領土內一定要全面封鎖

過到個海咩

因為美國忙

如果支共想閉關鎖國返去60年代,香港自然就冇用
係全副身家係外國走資嘅先會想繼續改革開放,想要保留香港做白手套

對習而言取唔取消關係法係冇所謂,因為佢自己想要權力多過要錢,所以中美冷戰對佢反而係件好事

鎖國佢d人民仲唔暴動呀
食樹皮食得幾耐

只要保證武警軍隊可以有飯開,幫自己坦克碌豬
以支那人劣根性,如果打唔贏支共就會去打其他支那人同自己墊屍底
被鎮壓之後自然會去鬼打鬼搶泥食

只要支共比一批人回報,等少數人有飯食
其它冇飯食嘅支那人自然會轉移仇恨食得到飯嘅人
然後個個爭住感恩奶共搶住做少數人

文革當年咪又係咁,你太睇少支那人了